其實話唔使理人哋點睇你嘅係咪自己呃緊自己？

我屌你老母

做咩牙

😂